\setcounter{ms}{0}
\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
	  \frametitle<+- | alert@+->{Le contraddizioni utopiche di Nono}
    
    \begin{columns}[T]
        \begin{column}{0.3\textwidth}
            \pgfimage[width=\columnwidth]{\imagedir/luigi_nono_2}
        \end{column}
        \begin{column}{0.7\textwidth}
            \begin{itemize}[<+- | alert@+->]
                \item Nono era affascinato dalle contraddizioni che scaturivano
											in seno alla sua musica
								\item le cercava anzich\'e evitarle
								\item le trovava ``rivoluzionarie'' e dirompenti nel loro potenziale espressivo
								\item tutta la ricerca dei suoi ultimi decenni fu rivolta
											a piegare la tecnologia verso l'affioramento delle contraddizioni
								\item questa ricerca si replica a ogni esecuzione
            \end{itemize}
        \end{column}
    \end{columns}

\end{frame}
